商經局對美方建議否決太平洋海底光纜連接香港感到失望

美國司法部轄下小組基於國家安全考量，建議否決太平洋海底光纜連接香港[/size=5]，商務及經濟發展局形容美方的擔憂無事實基礎，對此感到失望。

商經局表示，香港是區域電訊樞紐，有健全法律保障私隱，獨特優勢在「一國兩制」下受到充分保障。[size=4]局方指出，世界各地都有法律保障國家安全，香港的國家安全法絕對不會影響《基本法》之下各人依法享有的各項權利及自由。

商經局表示，海底通訊光纜系統能進一步增加兩地電訊傳輸容量，有利商貿活動往來，對兩地而言是互惠互利，美國司法部轄下小組的建議不但影響兩地的通訊發展，也會令美方投資者及機構的利益受損，無視當中帶來的雙贏機遇。

一啲自知之明都冇

人地起野關你鳩事
不要干預別國事務

又要做雞 又要攞貞節牌坊

又基本法賦予？

想知會接去邊？
台灣？

你有本事咪自己鋪囉
人地比你駁過去既話

同菲律賓

所有石頭全面進場

笑死

是日笑話

“有健全法律保障私隱，獨特優勢在「一國兩制」下受到充分保障”

反對港共干涉別國內政

出兵打人啦，仲咁炮

Thx
正呀喂

重講一國兩制

冇基本法人類連文字溝通都做唔到呀

「基本法下依法擁有嘅權利」

最弊你「依法」嘅「法」隨時可以改呢

外國勢力海底光纜,你又想要

基本法寫明話有

抵死

係都要sale 下國安法

基本法係大哂
美國都冇面比

叫飛曱甴圍美領

基本法賦予架

3萬忠誠勇係時候發揮愛國愛黨精神 止暴制亂

強烈要求香港政府DQ美國司法部部長

點解邱騰華唔出黎話太平洋海底光纜連接香港係基本法賦予 唔需要美方單方面施捨

成日都攞個一國兩制出嚟打飛機，係人都知你已經冇一國兩制啦，仲喺度呃大眾，好心佢有啲自知之明啦⋯⋯

關你鳩事咩
想勾結外國勢力?
個籠門周圍搬

商經局係美分？點解唔係支持 避免外國勢力干預香港

同中國超級5G 內聯網

又係到自己有自己講 精神病

干涉美國內政

邱局長對勾結唔到外國勢力深屌遺憾？

本基本法真係無撚敵
係唔係其中一種因果律武器

商經局班奴才，繼續奶共，咪繼續被外國勢力 boycott 囉

香港是中國的，經香港一d好處都冇

邱狗反制未？

去晒印度

on9

人地都唔撚柒信你
失乜鳩望
自己拎黎柒

自己知自己事仲要出新聞稿係咪嫌未柒夠

唔拉條線比你都唔得？
商務局夾左幾錢落條光纖度？
叫華為幫你鋪條囉

好似否決左好耐
做咩今日先覆機？

接過黎一間你又話干預你呢樣果樣

成個政府都on9。

我地係中國人呀 一咩國兩制 咪撚預我地

政府：美國又用石頭擲自己腳

基本法說有光，就有了光

班高官繼續逗住份高薪厚祿來賣港

基本法規定美國一定要起條光纖連去你度？

有基本法驚閪咩

冇記錯條光纖 成都鵬博都有份投資
林奠不愧係攬炒之母

基本法賦予太平洋海底光纜連接香港

求人重咁既態度
香港政府真係on99
咁撚叻自己整條咪得

留名睇佢反擊 話要起返條去施捨美國

強烈反制唔俾美國用人民幣

美帝咁做又拎石頭咩自己隻腳
支那又成最大贏家

唔好呀，死好多人架

會笑死

一国大於兩制

基本法腐乳。。。

用基本法起光纜囉
橫掂國際金融中心都係用基本法

商經局勾結美國勢力？

自己鋪去美國咪得都唔撚用腦既

死撚開啦港共

做咩干涉人地國家安全啊
如果你得 咁點解人地唔可以干涉你國家安全啊

基本法腐乳

國安法會提升香港機遇率

強烈譴責商經局勾結外國勢力

又喺到干涉別國內政

美方砸咁多次石落隻腳到，砸斷咗隻腳未

個國安法可以隨時捉鳩你去中國打靶

講嚟講去都唔撚夠膽講自己個國安法唔撚同人哋個國安法
係撚咁話人哋你都有國安法啦好撚正常
以為調翻轉嚟講講多幾次就係事實
笑撚死人

關你鳩事 擺明唔安全

個朵臭到喊仲拎出來講睇來支共個新加坡模式完全失敗咗

你有份比錢？
冇你就收皮啦

自己拉一條去美國囉咁串

幾時出防暴？

美國司法部破壞法治

獨立關稅區都係基本法賦予，點解起光纖唔係

豈有此理，叫黑警飛過去拉晒佢哋

goodest description

基本法話你一定要鋪

小香港唔好咁多嗲

商經局公然勾結美帝

干涉美國內政？

為咗維護国家安全，香港應該切斷所有海外互聯網線路，全面阻止外國勢力干預中国內政嘅陰謀

喂 唔係話制裁香港 美國會傷啲咩？
港共咁緊張條光䌫做乜

商務局咁撚把炮不如叫刁大大立條光纖法放入附件三

人地國家野關你撚事咩，干涉人地國家內政

基本法勁過聖經

又美國損失較大
人哋就係唔想損失更大

太平洋海底光纜係基本法賦予，不容美國干涉。

香港咁撚勁 使乜要區區一個美國既光纜

邱狗：基本法賦予美國否決海底光纜
E...e..e..我講緊咩

同個國家表示遺憾
咁同我同你老母講生你出黎表示遺憾有咩分別

不要干涉别國內政

派黑警去打柒特朗普啦 違反其本法！

咁大支野唔洗黑求啦

美國🇺🇸做得好

不過好似話香港個段已經起好左，不過冇得接過去

人地國家嘅國安法 好過某個地方好多

支持美國幫香港去國際化
將香港變為支那二線城市

國家安全大過一切，你哋大佬講架

基本法創造上帝 上帝開天闢地

商經局對美方建議否決太平洋海底光纜連接香港感到失望
商經局對美方建議否決太平洋海底光纜連接香港感到絕望

成班柒頭驚到

點解唔戰狼式回覆??
人唔笑狗都吠

人地講緊國家安
你又講咩撚人權
9唔搭8

反制美國啦

我地可以連去其他國家!
非洲!

關係法都無左， 仲點會直駁香港

//香港的國家安全法絕對不會影響《基本法》之下各人依法享有的各項權利及自由。//

下, 早幾日你腦細777先出黎up話 國安法>基本法d人權 喎

//「港區國安法」未有具體條文，特首林鄭月娥昨於行會會議前見記者，被問及港區國安法會否凌駕《基本法》、人權法對港人保障時，她稱《公民權利和政治權利國際公約》（ICCPR）中，個人自由會受制於國家安全，「所以本身在國際層面，國家安全這件事會大至真的有一些根本性和凌駕性存在」，但法律如何平衡、司法機關如何可認為無違反個人權利，均要看過條文及應用時才知悉。//

獨特優勢在「一國兩制」下受到充分保障。

仲好意思出聲

又拎基本法出黎畀美國佬睇？

點解人地要貪你一國兩制
本身一國唔令人信服先要搞兩制出黎
而家一國大於兩制
人地唔驚死不如直接投資中國
一係就搵過第二個地方投資好過
講到一國兩制係皇恩浩盪咁

美國公然違反國際法，大波驊唔告美國政府就係港獨

封神榜？

又話中共国管外交，邱党員係咪想推翻国家，係咪想搞港獨

你自己都唔信la
仲叫人信

又話香港 打個乞嚏美國都有受影響

日日戰狼上身鬧鳩人 失乜撚野望呀？
香港打個乞嚏美國都仆街啦

叫華為領軍鋪條係香港去北京

你講對香港自由無影響姐
但係依家係無人信呀嘛大佬

點解要接香港，係接都接中國先，唔識分莊閒想搞港獨？
啊咁又係嘅，啊局長都唔識排特首後面

但係基本法講到明......

黑警+狗官+太監=曱甴集團

太平洋海底光纜連接香港受基本法保障

咁叻用本基本法去起光纜囉

香港啲癈老就話比你呃到姐，你真係當全世界弱智

廢柴華會唔會修改基本法
賦予香港一條海底光纜?

又要日屌熟夜屌美國干預 又要人地駁電纜去你到我屌你老味咩

+哈，哈，哈，除左中共式廢話，佢地仲訃3講乜？狗口長不出象牙

做咩干預內政

儍仔

第一百五十一條

香港特別行政區可在經濟、貿易、金融、航運、通訊、旅遊、文化、體育等領域以"中國香港"的名義，單獨地同世界各國、各地區及有關國際組織保持和發展關係，簽訂和履行有關協議。

等睇港府引用151條

幾時制裁美國呀

除咗抵死真係冇野講

又話國家安全凌駕一切考慮？人哋國家安全就唔係安全？

自己攞嚟，失咩望

咁軟弱架
應該話我方未有同意美方建纜連接香港 對美方單方面宣佈否決表示強烈不滿與堅決反對

唔使失望, 根本係美國的損失

仲有一國兩制咩

美國又輸

日日吹國安法幾好 祖國有幾好 結果

斷晒所有美國同香港連接直頭當香港政府係恐怖份子要其他國家唔可以同佢做生意就好

基本法無附予海底光纜咩
搞錯呀

港共又會話 海底光纖電纜係基本法比嘅
不容許外國說三道四

咩事呀講緊海底電纜喎你無啦啦講國安法同基本法做乜鳩呀